SHF拉打特攝魂展綜合POST649 F5大作戰

新人不妨留下言,一齊吹兩嘴!

熱血小毒男 既Blog：

(此POST情報王)算吧既FB Group：

提返各位巴打先， 依到係真毒集中地
唔容許 女XX / X朋X / XX友 / 女友

叫乜撚野春姐你，談情去感情台啦你

注意，此post會令情人分手，lin都冇得你望

9月通販

香港會早二日

9月魂限
9月14 預18拎貨

1月

2月

3月

海海

未訂嘅巴打

初步見成效

通販 上網襟 付出少少運費

輕輕鬆鬆安在家中收件定留俾人當狗咁撚 自己諗
BTW此網只有通販訂 魂限就搵返舖頭

我要鞭屍

1001

十月魂展

魂展商品
真骨 慢貨 抽選 (有機會會二次抽選)

shf 慢貨 魂限

shf 慢貨 抽選 (有機會會二次抽選)

星矢 慢貨 抽選 (有機會會二次抽選)

無得去會場嘅
慢貨以往經驗港魂都會開訂
開訂日子通常魂展後開放預訂

失蹤人口

真骨 kiva
或成最後一塊拼圖

笨大

港魂預下午

留名
糾結衝唔衝現

衝啦

你真是好好人
多謝你解答

愛與和平

留名

買啦

緊係衝啦

衝

買買買

係咪到下午先見到 喺港魂網睇唔到嘅
利伸第一次訂

成班米王

嗯

kuuga csm有一條我都收貨！好過小野寺

近幾個月既shf得喱隻我有訂, 唔洗衝現

訂訂訂

必訂

一個鍵盤都係f5

你值得擁有

唔明點解有一條都屌
明明都好型

其實唔難

仲未有

日本個邊已經斷貨

唔係又玩飢餓營銷掛

買買買乜都買買

少人訂姐

少人訂點會斷貨

持觀望態度衝現

港魂仲未有

無信用卡係唔係要等孤或者米青開

有信用卡都驚入唔到
佢個server咁勁

港魂做野係咁上下㗎啦

係咪應該狗衝日魂，廢事俾港魂撚

聽講係一樣咋
日魂運過黎好似煩啲？？

港魂做野唔洗你教

試過打去問
我訂咗啲咩
佢話答我唔到

想知各路交通ok未 約左巴打交收paradx

瘋狂吹奏

不嬲賣緊乜都唔知

個女職員仲勁惡
後尾我話：我係客問野啫，又唔係投訴，洗唔洗咁？

佢就正常返

上次龍崎都四點等下啦巴打

今次唔知呢

新人留名

csm新手留名

巴打真係識講笑

巴打們都好好演技

$1810 wor 條CSM

kuuga個條都1800.....

一起玩遊戲?

課金啦少年

其實課得古迦嘅年紀有返咁上下 歲月不饒人
16:00即搶！

日本d network....

913同龍騎都3000蚊嗎
1800有愛完全唔係問題，陣港魂間可能五點已經賣哂

又係好大啫
就到中年

又唔係*

慢

電話卡

梳囉
我都唔係好老姐

係

依家先發覺龍騎一條頂人兩條

個價

27歲已經被細路叫叔叔

價同位啦

無信用卡要等鋪頭開訂，會唔會訂唔到
利伸第一次訂Csm

等孤囉

想當日18歲都俾人叫叔叔

csm 真係好大盒
我就唔儲啦

你地咪算好
我15歲嗰陣比人叫姐姐

一盒啫

係咪大陸屁孩

姐姐咩叫環保

唔叫姐姐 咁叫咩

姐姐

妹妹

有冇人收到孤既rouge到貨msg 收到十億未有rouge

幾鍾意隻紫色

正 好鍾意佢招拉打kick 夾人

實物唔係呢隻色 blog主全部相tune 過

DX古迦腰帶做隕石了

其實係嗰日我排隊買麵包，有個小朋友行咗去我前面，佢阿婆定阿嘛就話比姐姐排咗先，我嗰陣起身無耐，未醒晒，後尾越諗越唔對路

老人家真係亂叫開

姐姐咩係環保

我就黎j撚死

好似好正

你無咩

勇巴 唔好諗喇!!! 人生太短 出手要更大

賣左

剛都有買霧子本谷胸雜誌

交會費

佢ig stort重整個感嘆號放大個胸
真係好鬼衰

人人一本

這麼可愛一定是

幫佢咁樣P個胸好似公開處刑咁

巴打走先，紅巴好好抽嫁

我覺得霧子個pat同對腿好正架喎

我預明天先到了

跟個鱷魚夾特效咪好

淘佬補尾刀

未到收wtsapp

但唔係心口

無

未收到十億whatsapp

霧子世界第一

諗多左 而家嘅bandai點會咁良心
以前劍同電王都有特效

未+1

+2

我都冇信用卡
00雞都想完古迦夢

屌左

Kuuga個條csm想買 但得聲光都收1800會唔會過份左

已訂

已訂古迦 輕鬆

有舊爛鬼電話送

連悠仔

輕鬆訂左

Me2!

感謝您的訂購。

無錯
等收件

想知扣數係扣今個月定3月扣
好耐無訂港魂

繼續shopping

好似同香港差不多

即日

信用卡月結，應該十月找數

Hyper kbt 9500yen ok喎

熱門係

因為香港炒價一直緊貼日本

無知一問 點解第三盒明明都係未開封 但平500

load 唔到

Package damaged 盒傷

但二手

無記錯係禁制個個月扣

重新睇多次

可能有煙臭味

上到喎

好順 估唔到

應該係兩盒未開封9000, 一盒開封8500, 一盒開封加盒傷8000

怕怕

9000 9000 8500 8000 我要重睇邊個

哦 重睇到

終於成功

睇錯第三盒係未開封
anyway 全新二手差得500

佢哋d開封品分分鐘好新未拎過出盒

8500 開封

輕鬆等收件

試過買開封品 但成隻野好似未玩過咁 勁新 勁實
連啲膠片都未蚊走

日本人真係屈機 啲二手野都好新
唯一一次我試過日本yahoo bid 拉打野有煙味 屌

有時去睇但無意慾買

屌左盒零號 390港幣

抵玩

爽

390真係爽死

到底點玩 可以玩到冇玩過一樣

對打

放櫃罰企，或者影完入盒，因為我係咁

但U甜微日本好貴

我都係
但影相 扭多幾扭就唔新啦
最少關節一定冇咁實先

我都係開來撚下又入返盒

一樣

隻嘢玩殘咗肉痛啊

我係display黨 會擺pose入櫃 易鋪塵
但鍾意放工返嚟撚下佢地 食飯又望到

抵唔抵玩？

屌埋佢

少見，屌啦

無錯

當然啦

勇巴 屌哂先

睇睇下就忍唔住

十億好似唔錯，衝現幾錢

勇巴你係咪屌咗一喼figure
日日見你買買買

750樓下

扭耳仔之旅

睇多過買

正 買埋lord baron同佢打

我開唔到罩 唯有將眼貼紙痴係外面

老虎定女友

土地問題

竟然

雖然唔係好覺
曾經諗過搵XX屋 但係個時間同價錢真係

類似經歷好似見過

你唔講 真係睇唔出 你一講就好覺眼

大家咁早放哂工啦 ？
頑仔會點通知拎貨

與時俱進的

唔知忍唔忍到手

Whatsapp

放開啲啦巴打

我唔換腿都得 我覺隻野唔差

眼

其實只係買左兩隻，一隻Alfa 一隻零號

不過買左4本霧子2本拉打書

Exaid 全部西眼

自己換

我同人買咗隻xx屋改過嘅送畀朋友，佢居然話閪眼好好多 結果今次再販佢又買

竟然...

除咗老社長，lv50 100同paradox 暫時自己換都唔難

自己印？

原來咁能靚

我就幫襯過淘佬

rich

的確除左無咁斗雞之外無可取之處
比人吹大左

呢隻零號屌得過 加啲火焰特效好好J

你咁都要通知 自己問代理啦

香港得佢做呢門「生意」
咪比人吹捧 始終小眾野

又鞭

好抵屌

要入U甜微了

有冇關鍵字 ？

你未入咩

我係search shf貼紙
有兩隻嘅 一隻有過膠就cut好晒有埋腰帶道具嘅
一隻就咁印出嚟要自己cut 有機會甩色 小心
不過兩隻都要cut少少位至啱貼

訂唔係八百

現有間730

有人放700

我忍唔到手拎左銀包出黎

哪有錢 半個月前先入古迦普form

無買錯

唔敢買紅金了

直入U甜微

等睇隕石再入

港魂係咪痴咗線
夾硬將我個account分咗兩個
今次訂的當我新ac 買
冇曬以前買嘅紀錄同埋積分

正確態度

屌下客服

永續

im 50

新嗰個account number
係喺舊嗰個account number前面加個2

做乜春

在庫がありません
日本仲係無貨
港魂仲有

csm 不嬲都係咁
太貴不了

屌屌佢

聽日一定會
而家新同舊account都登入到
唔知佢做乜

仲等緊孤仔開訂

零號真係藝術品黎

Lv0同十億隻眼有少少分別
十億黑色紋深色d，無咁暗

好好丁

係咪第一個敵役出真骨?

返香港拎

無撚錯

無老現雙入 ？

正

唔見有 見到強力買取添

同埋唯一一隻有雪梨紙比你開苞
前提要啡盒未開

等埋rouge先拎

無左雪梨紙

再屌多隻

大將軍最後都係無屌

點做野

留力屌SIC 大將軍

想知重有冇分別
有冇好似exaid 咁個頭髮唔同色

我唔知我呢隻係咪特別例子，但睇真d都仲有幾樣分別
十億個頭係消光，無lv0咁反光，另外嘴個紫色係深紫色，唔係Lv0嘅淺紫色

姐係佢有再幫10億配過色
希望出exaid lv99都會跟返
exaid lv2同lv99個頭嘅色好大分別
社長黑色 劇入面好難睇得出

我真係唔清楚係我個case定點，之前YouTube評測同你地擺過條link都話個頭係一樣，最好揾多一兩個巴打比較下先再作準

原來Exaid lv2 同 lv99 個頭有分別？

分唔到

ok

之前去台灣，hyper kabuto都係$600幾港紙

台灣都係正價天堂

佢哋啲真骨真係好平，但係普通shf好貴

唔好燈啦

又Ins 見

成日周遊列國㗎

玩少隻

慳返

有冇巴打分享下d腰帶放係邊儲 個櫃冇位要搵新位放

向高空發展

我本身放櫃頂 高唔到喇

睇咩最曬位又無咩愛就放咗佢

電線組合

條條都有愛架

買多個櫃

買大間屋

喺特價區見到佢

即買 有講RAH Exaid

考古

好彩唔係二手
唔多想買二手雜誌

中間有白色漿糊痴住

感謝巴打

白汁雞皇飯d白汁

依本中古霧子就真係唔敢買了

216
一拆袋實成浸味

隔住都.....

冇野嘅 邊有咁多痴線佬會整污糟本書架 最多封面背面有啲痴手姐

痴住後面個本

銀龍白汁飯

今日見有人拎到貨以為大家都會拎咗有好多相添
我呢啲頑童就唔知等幾耐

自己打去代理問

我反而係想入返紅古迦，有冇巴打知邊到仲有

代朋友問，想舊寫真邊到搵好？
仁叔好多都唔直送

你的朋友

唔直送一係就集運，一係就去日本掃

去谷徵

小心普紅同紅金有老翻

江湖傳聞既飯

星期六前有瓜

新手一問
想沖老實人現,想請問邊個舖個價抵屌同真係一手
同埋drvie watch有貨未

買左未

普紅好似冇 紅金同黑金有

留名～

孤仔十億有貨未 fb單冇通知
Btw 想問下孤仔單 例如係淘大訂 可唔可以係旺角拎

可以 不過最保險打過去問問有冇貨先
雖然應該大把貨

OLA

收到 聽日就狗沖
雖然有睇build但係都未想追shf住

10億幾好質感幾好扭

其實真係出得好好，佢隻手關節好似係新設計，有連動

舊港魂既Premium Bandai Club Point係咪已經無撚用？
屌轉撚左網頁我呢加先知！

無啊屌你

仲有之前d訂單記錄無晒既

不要哭

paradx真係好撚型
人黎吹奏

利申 廢事開dead heat 因為打算整effect比佢搞到啲支架斷撚哂

lv 99個前陰有啲橙橙地色

雖然有啲似係格離金色反光搞到咁
但我有印象佢跳左出黎個頭都係有啲啲唔同 隻色

反光+1

早晨

早

早
我睇緊啲乜撚嘢

真時王

巴打早晨
又係翻早嘅日子

早
最緊要有車坐

pop子

但後前直接max大變身再跳出嚟打
個頭隻色都係有橙橙地 我一直以為係特登

夠鐘返學啦

終於有返車搭

騎牛牛

dayoff

(不過要返去做fyp )

我以為係件皮套擺得耐甩左色

都係要返

早
F5已準備好

任撳㗎喎

睇到佢po打咗個突

笨大生產線一搬 撚都無得佢含

陰功囉

剛剛訓醒 無人挑戰QC貼紙

無事無事

XX屋 十億？

10億有呀
琴日已入手

十億 正唔正先

原來幾好玩
但我琴晚試玩90度腳整唔到
試左勁耐
同埋qc幾好
色水唔錯
係個gashat油出界
同重量有番咁上下
好彩對腳寬企得定

好想瘋狂玩弄

有老實人未 想衝現

今日應該有

等一個Rogue咖啡

精品隻騾仔又好似十億都未運到

無蘿蔔食了

而家想衝rogue現

鬍鬚味

衝囉

csm 日魂2次受注

訂多左隻 原價放你有冇興趣

又黎錯手？

最後衝刺 之後返香港繼續捱

加油

MB海盜高達 通販

好正，本身其實對呢隻無咩感覺，但個實物質感好好（唔識形容）
個qc幾好，雖然我唔信關個貼紙事

好想拎

真心一問點解而家開始有個貼紙係度?

9月開始有
第一頁條片有詳細 可以細閱

咩貼紙 可唔可以講嚟聽下

世紀大騙案
睇埋老實人先

有玩機械人既feel 好正

多左舊不明物

yes

qc貼紙

無訂到

多咗張貼係咪啲QC有保證先
工廠妹一陣手震隻嘢就含

做咩唔訂

幫你含

工廠妹表示除左要貼多張野 就冇唔同到

有冇可能只係甩前陰

平時啲人最鍾意睇單/雙/三膠紙嚟分QC 依家又多張貼紙睇

係囉 所以我覺得兩個個頭唔同色

唔係
我個隻gashat油出街

節哀順變

當睇唔到就得

依個諗法相當正面 正如我隻老社長兩個肩甲都中sad咁 左右對調

老實講,買得愈多玩具,中SAD機會愈高,有時都化化地
反正都係站屍,或者自己玩都會有機會整花架啦

唔係斷手腳關節鬆就得

sad but true

好似好平

買

跟機

快啲返去撚

入手成功！

巴打知唔知今日有無rogue現貨？ 唔想白行一趟

只欠U甜微

正路有

咁即係只可以去孤精個啲訂？ 未玩過想問下

孤係咪未有通知
今日都重未收到

你起碼等我攞出嚟先啦師兄
褲都未除就射

amiami f5

見到十億早洩

未有通知
但尋日已經去左拎

尋日有巴打話有

大家都好捨得,我覺得都幾貴

可動性出奇地高過佢老竇已經算係咁啦 仲要係主角

衝!!!!!!

幫個手ok? 直送之神

咁又真係幾正,黑色配紫色呢啲有型

而家基本上隻隻衝現抵過訂,無問題!

睇到你呢句我心理有問題

撳到先算啦

二套特攝 十億日圓票房

我訂左5隻 直頭呆左

我都係衝現
一陣收工出去睇下有無rogue
有就衝埋

對上果套竟然係Wizard

OT:有無人買左zi-o腰帶，最平做緊幾錢

要等下個月

你vip黎 實掂啦

其實個時見個反派咁型真係o咗 話說呢隻有冇shf?

買完十億,發覺原來自己無買車車同佢對打,係時候了

無出proto type shagariki sport 同jet combat 既lazer turbo 同giri giri X

唔知佢會唔會癲到出x車車呢

買買買

唔係老社長咩

f5撳爛

改下色就出

如果真係出會唔會又早過無敵

永續

跪求X-0

5隻十億?

當再販多把劍

瘸嘅企開啲啦

相當日話要出老檀其實我都好期待架屌

準備後日去衝現

唔係 1.great cross z 2. 熔岩龍 3. hazard 4.地台版ex-aid (sor原來4隻) 黏土人先訂左5隻

拿!訂左呢就唔好諗咁多

陣間又世界大戰

訂左都無得揀啦 唔通放單又衝現咩

有隻閪手擺下pose咪算囉

唔係呀 講緊叫春呀

車車lv3冇出過所以x車車應該模都冇 唔係改下色就出到

佢都出過車lv5 lv3/x係啲手手腳腳要再執 不過都係exaid 先啦⋯

龍柒發現！

日本Amazons d價好痴線
我幾日前入全新連effect 都係12000Yen

塑膠垃圾

有價有市

駁唔到

嗚啊

全世界都知

全世界都知會出DX ?

的確係嘛

太貴

遲早問題

海鮮

7xx有愛唔是問題!

日本D鋪價真係貴過香港谷徵唔少

不過有信心保證加埋旅行心態加成，屌埋佢啦

觀望下先

想當日睇9xxx

旅行好易衝動

去旅行本身就係衝動!_!

原來熊貓用ups 同埋熊貓仲未收到貨

未收到

清潔龍

預巴知唔知道點解咁貴

老母修威力唔弱㗎..

景品都咁貴

岩吖 knock out fighter prefect puzzle
Muteki 其實佢都整左摸啦
可能下隻係99 lv

C2
卡蓮同雪梨正d

CC

好正

Shirley 走啦

2月個套復活會點

當再販賣斷巿，笨大又然

ups

卡蓮都好正

3p ok!?

三條女3P

佢咪比人綁係柱度望住佢地3個自己玩

雪梨係魯魯真愛黎
臨死都係為左幫魯魯

改咗結局又冇死

巴打日本邊忽？kabuto 2手都ok

會列明
就另一回事

行Ins見到rogue $560 仲有無第間？

其他鋪未到貨

等下囉

老秋唔見

一冇訂就岀事

無事嘅

訂咗喺500？

印象中差不多

你驚佢唔跌？

竹內涼真

自用
諗嚟曬時間

霧子呢

米青好像次次都咁遲咁。。。

大家都遲

唔洗急啦

人地都忙㗎

涼真

超級大

頑仔要下星期先有 我而家非常唔開心

現貨平過訂貨 快過訂貨

有已經算好了

佳亞

當買教訓啦又

咗

好賤

唔洗你搵代理咪偷笑囉

人肉運輸

今次贏返一次 支持

現560rogue個間長期吊高黎賣
本來諗著560都殺
而家真係唔想幫襯佢

唔係話個幾十蚊比唔起
但有點不爽

反而十億升左價痴線

早知等下先
費事幫襯西鋪

發達了 今次我有訂呀

不過訂得一隻

唔係掛

見佢750 至880都有

舖頭係咪要開始上FB吹奏下

880嗰啲未必想賣既

可動性零都炒

我都覺 似圍標價

有啲舖想扮魂展 乜都有啲display下

似係打龍通多d

唔知呢

亞古路真係好正

十億升鬼到咩 面書成班良心投資者都未開市自己降咗價先咁益後追嘅人，真係香港有愛

見到700

要入就快

799訂左

個市淡到咁洗鬼搞咁多咩

搵食啫

等緊玩機械人大戰

成日都有架啦,釣魚既野

變左790
今日去攞佢話減左
連訂價都降
Fb有ching 700&750

好過無，等埋老實人就去拎

傳
不嬲尋仇與苦瓜天下咩

(仿)真布

補完緊555
好好j
可惜啲shf ⋯出真骨一定j出血

買雜誌咪知詳細

唔識串拎咗頭籌

爭在出唔出到閘

有種新line找數嘅感覺 真骨條隊尾唔知喺邊

通販就留名觀望啦
X2魂限我諗

昭和會係咩呢

差不多又玩得勁猜遊戲

慣例啦

Black RX

說不出的奇怪

呢隻實好賣到癲

X2留魂展，X3魂限，X1FC option parts

笨拙感奇高 上色膠味濃 冇哭bus嗰種厚重同金屬feel

童年回憶

睇魂展有咩睇

的確果一仆

啱啱諗住去現時搵下老實人，點知原來市面上無乜
不過見到靚價標同exaid lv2

我以為未上色wor

未到貨

相當excite

其實係咪冇一間到咗

想問下Zi-o有無出單獨rider time?我想買個嚟改八達通

騾仔 未
孤淨到十億

要封面

大變身

咩封面?

點改八達通

劏開張卡拎晶片，然後解開個rider watch,然後痴塊晶片上去

上車講句 我要成為王 嘟

上小巴同司機講,你手車幾好,皇家御用司機就由你擔任

見到個fd改晦落build bottle到，所以想改rider watch

皇家御用司機 呢個正
企係閘前大嗌變身，然後嘟

扭一扭有聲又有光跟住再嘟
囡囡見到都濕哂

仲可以用黎買野找數
Rider pay
「我用rider watch 找數 」一扭，一㩒，ZI-O，嘟

唔知點解預訂左都未收到通知攞

日本貨運閪冧緊

你唔扭都嘟啦

關粒山竹事

型啲先可以吸引到人望嘛

關西暫時收咗皮
結果谷曬落東京果面

我呢啲毒撚唔型唔做呢啲野架

個面相又開始變到奇奇怪怪咁

遠睇似粒星
近睇似猩猩

對眼好易出事

以身試毒

_ _ _ 或成最大贏家

睇嚟等多啲人收左貨再衝現好啲

要加啲貼紙落去畫龍點睛

已經成隻都係貼紙

買囉

要學老檀咁加啲stickers落相度

錢我已經準備好

Geiz可以考慮
Zio唔急

ghost arm

成功踏入老檀之路

醒神喎

買買買

夠膽未早啲出囉

愈望愈想衝現

最後果句
唔通....

新貨都要清

ta to ba... tatoba tatoba.....

唔識串有冇機

有冇翻譯

第三張圖應該寫漏咗？再販嗰堆ooo外都係真骨呢句 計漏咗ghost 都唔係真骨

衝現大軍 有無報道rogue最新現況

Hen...shi

.

.

.

求奇影住再撚

上面隻跌穿300未

lv 2都跌穿300 ？

當ghost唔存在

Level 2黎 ching

頂 我以為笨大咁好死出返添

遲多1 2日有雜誌圖

btw 套野跳出黎個身應該係lv0
就到因爲咁搞到想入lv0

早

居然冇人

咁平 又咁多配件 入得過

心思思

但前日先衝動地入左build 條腰帶加一炸樽 窮

過咗咁耐先有衝勁 我而家想放咗成套evol佢 玩落我都覺得後期強化道具係哂標腰帶搞到evol好快悶

不過等再出糧先囉 反正香港咁多良心投資者

evol 咩都 creation 就算 係歷代拉打樽有驚喜

有咩搞呀係屋企

各位早

做廢青

佐藤健 山田

都有訂

好早拎鬍鬚佬

好想早啲拎*

are u ready?

唔買shf 買佢DX

早
無訂
佛系沖現

冇買兔坦 之後成條line都唔入

呢排SHF股市普遍偏軟

時王都係屌基本算

除左hehe 用電單車 同no one care 嘅白痴兄弟之外
其他入唒

一陣唔知有無卡送到

正 等啱價就入

輕鬆後追

衝現

老現

正呀
好彩無訂

激凍心火

擊潰陰道

擊潰邊個個陰道

同埋無啦啦擊咩潰陰道

預巴想點

又火箭啦

應該尋晚玩大左?

激凍慾火

性冷感?

鳩嗡

嗡鳩

冰火

邊間？

苦瓜

乜迦

激凍咪碳
擊潰陰道

Seach到了 thankyou ching

不了
撚狗好過睇佢ig

要睇睇天道享受人生

湊女了

高，靚仔,型,英文好

又識寫小說

又等食飯

等運到

呢個就一向

其實價是可以講的

等件到

今次又等咩

卡

終於開卡坑

時王shf暫時少挑戰

基本form

食飯飯

無撚錯

食完啦

10-11月

都食咗

請問各位巴打十億珼貨最平幾錢同埋邊度有得買🙇🏻🙇🏻

750 樓下
fb 間唔中有人放

見yahoo有人放rogue 468 inspoint 衝現大軍 有無報告

我想rouge快點到貨

其實你想要咩報告
依家現時點啲舖都未開 邊有嘢update

今次十億孤仔到咗貨但好似好多人無收到whatsapp通知?
我自己無, FB都見啲人開post問到咗未

我見佢好人好者係inspoint 交收以為佢係鋪頭賣

咪鋪頭囉 價你又問埋 仲想知咩

係舖頭都唔奇架
如果驚既 你又諗住自用 咪俾完錢即場開 我自己會咁做

琴晚早d 460 禁左制
今日收工去拎

係鋪黎 琴日咪講左係長髮佬

我仲問新貨都要清貨個個

btw見到啡盒無雙膠就算
qc好唔好睇彩

都唔明點解會咁

特搜紅

呢間都算ins入面的良心小店

現時有間標價750
y拍偷雞放730
我比番y拍佢睇 收番730

想問下長髮佬即係邊間

咁又唔算偷雞下話
明碼實價 只不過y拍叫做有優惠價姐

係呀

Yes 佢應該現時都唔只一間

無呀

係呀*

咁講姐 因為見佢y拍ac特登唔寫鋪號
可能驚招人話柄掛

有咩珍藏版都係靠佢地御駕親征收集去現時點賣㗎嘛

佢antman賣到36x我都幾心動 不過想買連埋大蟻版

心動不如行動

我淨係記得孤仔有開訂set裝 仲未見現貨

好

長髮係ins 一樓入巷仔果邊無記錯嗎

諗緊等陣去之後再去睇戲

等下囉
正常等一個月好似係

我等陣去拎!

蟻俠海外版 社團有了

幻叔孤派未

放工去望下先

等緊

等緊一家團聚

鬍鬚佬有啦

今日仲有龍珠莊子，幾靚

閪手時間

唔講啦 又狙擊㗎啦
淨係聽到十佬..

你都玩

堅定流？

呢個正常啲喎

試下無妨

好樣衰wo 個心口

好睇少少

永續錶芯

算靚仔啦，佢本身大波

波大得罪你咩

熊貓到曬貨 孤應該聽日 ？

聖誕都出限定

點解咁睇唔開

電王

沒完沒了的戰鬥

有2定3張，唔驚
電王最值錢啊

睇黎每個form個肩甲都係武器/變身道具

今日孤仔有老實人未呀

龍柒 同 龍我

好似未

間間都有咁滯,佢應該一陣有

點解今次派貨落差咁大

老實人$468

精品頑仔都冇

東京貨機閪冧

好波

打風 定十億同rouge唔同集運倉

快啲翻去撚下先

可能唔記得左訂貨

仲中咗乜

發生喺精品機會大啲 精品連十億都未有

果啲無謂貼
仲有w

原來孤真係到咗

Whastsapp個嘢壞咗？ 無message嘅

監視器香咗

十億到咗兩日 fb gp 同呢度都有人講

其實聖誕點解拉打一定要出特別版 新年、七夕個啲又冇

可以當聖誕禮物送比人

巴打個名已經解釋晒

籍口再販

返到香港做無停手，終於有時間上下水

龍柒

因為小朋友聖誕會有禮物 新年同七夕冇

中咗主角

等無敵

cha o~

買咗咁多野唔努力工作點買完又買呢 ？

咁又係

準備接十億社長返屋企

又幾正喎

你同預巴一樣改咗個好名

價錢就唔正了

起碼都中到真主角呀

差一日就買到

rogue i m coming 預巴衝左未

超全集

孤無消息

過緊inspoint 衝468 y拍屌左

我訂499

勇巴

都訂咗唔急

有無人問過佢地

你訂曬配件但無腰帶

預巴都訂左 仲諗住衝現路上 有你有我

係你就係你
唔係你就...

需要急咩

依個年代訂又怕現貨平，唔訂又怕食炒

都係個句有愛就訂

琴日睇過無偷跑

我覺hazard熔岩龍great cross z 地台版會比人炒到癲

陰公囉

我想順便出去衝莊子

正確態度 一齊開心玩SHF

問左佢地話未到

咪就係

老閪都訂左先

隕石降落

十億好似機械人

古惑

都話架啦 早兩日玩都咁講

掉埋咗鬍鬚佬

手感好好的十億

我搵唔到藏前 一上樓左邊?

死囉
如果有99都想屌埋

105號鋪

why not both

愛你

唔知點解

我都想衝老實人

相當有嫌疑

又社會實驗

我今日都有呢個念頭

瀨野了

訂左孤仔啦

btw岩岩上去佢無擺出黎無標價
個個係大年紀婆婆黎
唔識拉打的
要比字同圖佢睇

真機械人大戰 玩完十億都覺得99應該唔錯

今個月就公報埋

因為我見一番賞個位果間野吉既

呢個真，就算佢將來出99，無敵，99+無敵set，我都會買set
好有細個攞機械人玩嘅手感

長髮係道 仲岩岩見到個肥仔係道吹緊水

隻十億真係好有手感，唔識講

多唔多貨

玩十億啲關節感覺細個玩機械人既童年回憶返曬嚟

yahoo 就話已下架 我bid左 佢唔知係邊道拎出黎但我見門口一大箱十億

小弟之前冇訂到rogue 而家見y拍$550 去唔去馬好

500樓下 先好諗

佢地覆
旺角大約今晚19:30到，其他分店要明天

ins point一樓一上去右邊賣500 全間都賣shf既 唔知咩名

唔該巴打

我岩岩行旺孤 見好多啡盒

準備

ANTMAN + ANT Set 有冇人有買

未有wtsapp msg 出唔出去好

騎蟻蟻

十億冇wts 我都照攞左

巴打知唔知社長 Lv99 孤有未

啱啱收到8點後

十億 有了..

十億早兩日到咗

thx 樓上兩位巴打
今次孤又冇通知
有時就 whatsapp 加 fb messagner 一齊通知

快啲接走隻機械人
佢會係舖頭喊㗎

多啲人開箱，睇下張貼紙係咪9貼既

無咩大問題

我都係鍾意右下角個logo 好撚型阿驚一巴

水印

未收到
但聽日打算上門接收

下個禮拜得閒先啦

手快有手慢無

希望胡鬚佬同莊子都到埋可以一次過拎

已經預計到莊子會俾人拎黎點同其他男角互動

仲要比達喺隔離睇住

胡迪或成為..

阿樂

而家布歐都做左淫魔

11月就到檀黎斗做淫魔

計劃通

入得

中伏機會嚟啦

原來係伏嘢 y拍7舊諗住上了

上啦

有無人知孤有得拎老實人未

還原度極高

龍騎錶芯
個造型

旺角
其他明天
好似係

旺角有*

我旺角得大隻佬有得拎 未有鬍鬚佬whatsapp

今次條氣真係唔多順
屌你衝現嘅又平過訂價，仲要快過訂嘅人有得玩
有冇搞撚錯

風險評估呢家野
有得必有失既

無所謂啦

蕉蕉

走去做老臨

幻德患失

做老臨冇錢收 仲要抽選 不了

可以近距離接觸

但係我唔多鐘意鎧武

係唔係DX嚟

上次be the one 劇場版可以現場見演員之餘好似仲要有台本送?

百人中...

冇講有乜野送

經常嘅事黎
唔好輸打贏要啦

訂果刻冇人知係升係跌
到佢升你就唔係咁講

個人覺得個劇情唔好睇 跳舞做乜鳩
仲有主角做神都唔似自己意志 似俾人推上賊船

要召喚faiz了

收到騾wtsapp了

好似頭十集啫
之後正常返

有蘿蔔啦

播多集就到佢啦

一向都有

後面就覺得浪費設定 寫到好大規模 但係主角做啲好小嘅事

食開草咋 陰公

草加應該又化灰一次

下次唔訂

哦

都係個人觀感

根據上幾集玩法
應該唔會

會好危險

鎧武 跳街舞/水果都係想派下膠輕鬆下 之後防不勝防咁突襲觀眾 係老虛常用手法
至於最後推做神 我覺得都表達得還好啦 傻橙嘅心理描寫都算完整 最尾佢係做好覺悟 不惜一切都要阻止蕉哥

不過各花入各眼啦

所以先要召喚巧哥